黑警自編自導自演，極其可恥!!!

唔好傳假料
唔好俾位人入
唔好將有用戰術當鬼
我無野講啦

條片咁都假?
你整條黎睇下

咁黑警自己放野，用電筒照，點解釋

求驗傳媒講左, 自己去FB 睇

link?